[內蒙古遊記]我在草原馳騁的日子 (多圖+你問我盡答)

出發嗰朝，我地搭嘅係9點15分係深圳寶安機場飛海拉爾嘅機，晨咁早就係要係香港搭直通巴上深圳

去到機場見有時間，同fd去買啲野食下先

雖然話直飛，但係要係白塔機場落一落再上

去到我地有個fd已經到咗同埋司機等緊我，但呢邊真心凍，9月已經冬天嘅溫度

出發去酒店，途中風影

之後去到酒店放低啲行李就出咗去食野，呢隻係我特登帶去嘅風箏

第一餐夠晒豐富，一人一鍋，啲牛羊肉真係食過返唔到轉頭

食完去咗散步，由於我地仲係市區，見到公園有唔少人，包括廣場舞大媽

好平淡嘅第一日完

打邊爐個張好似幾正